《狂野時速》正傳完結有期 結局分兩集 Justin Lin 執導

美國史詩級動作大片《Fast & Furious》（玩命關頭 / 狂野時速）系列一路走來已有 20 年的歷史，原訂在今年正式上映《Fast & Furious 9》（F9、F9: The Fast Saga、F9 狂野時速、玩命關頭 9），但因疫情關係現已確定推遲至 2021 年上映；而在九月份時 Michelle Rodriguez 意外證實了最新一集將有飛上太空的戲碼，讓外界更為期待該片的到來。

近日根據 Variety 最新報導指出，《Fast and Furious》電影系列將在第 11 集正式畫下句點，而導演一職將由曾經拍攝過第 3-6 集與第 9 集 的 Justin Lin 林詣彬繼續執導。不過這並不代表《Fast and Furious》這項 IP 就此停下腳步，Universal 影業或將在未來繼續推出衍生外傳電影，有鑒於《Hobbs & Shaw》成功在全球囊獲 $7.59 億美元，北美地區僅有 $1.74 億美元表現，此數據驗證了《Fast and Furious》在海外的人氣表現，因此未來如再推出衍生作品不必太意外。

垃圾片

《狂野時速》編劇之一Chris Morgan受訪時多次提到，好想邀請男神Keanu Reeves加入《狂》大家庭，有諗過搵奇哥喺外傳《狂野時速：雙雄聯盟》中飾演恐怖組織Eteon首領。不過角色最後喺《狂》中只有聲音演出，連樣都無！Chris話最難係度奇哥個期，一旦成事，仲話會出盡腦汁幫奇哥度個有趣又夠爆嘅角色喎。如果屬實，《狂》10、11集應該會更有睇頭！

原定於今年上映嘅《F9》受新冠疫情影響，宣布推遲1年至2021年4月2日上映，導演把握時間做後期，據聞仲重拍咗部份場面為續集舖路！雖然系列就快完，不過電影公司點會咁易放棄金蛋？《狂》外傳電影《狂野時速：雙雄聯盟》確定有續集，未來仲計劃幫《狂》女角出外傳電影，睇嚟長拍長有喎！